緊急！求admin幫手del po

早晨，個post咁大迴響冇人講嘅？_？多謝！

你ban我一頭半月都得
求你快del + ban樓主🙏🏻🙏🏻

佢上連登發癲🙏🏻🙏🏻

痴線拉..

拉

求admin幫手del

push

你又樓主個fd?
btw, admin都係快D del啦

林生

我有份撚佢 但估唔到佢玩咁大

推

求admin快啲del post

幫你推

。

我返Pt 今日俾壽司郎藍田店店長炒魷魚 (2)

仲有呢個

push...

連仔呢

求刪

Push

.

我返Pt 今日俾壽司郎藍田店店長炒魷魚 (2)

刪埋呢個唔該

a

我返Pt 今日俾壽司郎藍田店店長炒魷魚

刪埋

推唔該幫手

P牌推唔到 Push

on9

On9

on9?

我鐘意matt_leung 只不過我再on9啲

admin呢

o

你喜

幫緊你咋 乖啦

唉推

置頂有樓主許可

del左我信樓主都會再開過, 不如直接ban左佢啦

佢發撚咗顛

真

喜

有佢同意自ban

咩事？

g

揾人WhatsApp 樓主貼張ban圖出嚟

收到你
del到就del
想我冇錢
想改變世界
唔想del

世界冇咁多路飛

小美麗事件2.0

連仔

玩撚大左

你唔會冇錢㗎 香港有好多福利㗎嘛

想知咩事嚟

原來個隻蝗蟲嚟 仲要野都唔識講 似弱智

幾時先可以del 到Po ,已經好多個人私隱係個post

連登唔比集資

係我選擇拎綜援

admin唔見咗

連狗你比個答覆都得掛

求下幫幫手

真。紅底食屎狗黎

幫手推
求del
好多個人資料流出

自爆通常要自己開post
但係連仔係唔係分唔到輕重

而家係去到失常既程度 唔係玩膠自爆

問印度佬拎連仔tg咪得on9

仲係有成班係果post玩膠
on99

係咪你地逼害毒撚搞到佢癲能左?

玩白卡有乜問題上次連登個個撐miss pun

上到去㩒鐘
睇岩但未出糧
第2日出左糧
再上去
俾人入左閘先
無所謂
佢開心
我開心
想點就點
之後到我入閘
終於食到
有人入左
我

真係冇眼睇
向來自爆完柒左 多數會潛水
而家講緊樓主講野完全冇正常脈絡 失常狀態
聽聞有朋友趕緊去 希望係真

黃藍是政見，之後ererer

1

推，放過佢啦

繼續，仲有咩藉口一次講晒佢，幫人唔係好似呢個樓主咁開post 叫幫手del嘅，唔識report嘅

而係開個2次傷害post

無恥見得多，你都算極致

舊登嘢嚟？定屯門個件事

唔好再覆事主plz

邊句屈你？

你唔係帶頭笑鳩人？？

發表之前已經有足夠空間同時間俾你審視自己打嘅每一隻字。
del又點，人哋會cap圖家嘛~

你做乜話埋人地個fd 夾埋屈你痴線

拉 最鐘意睇人發癲

咁仆街得唔得

你就慘啲
講公道說話冇啦啦俾人屈波台

係係係個個屌你嘅都係波台狗
你雙重標準網絡欺凌就實冇錯

你咪搵下我喺邊個波post留過言囉我冇入過去波台
你平時同咩人有咩結怨我唔知
但你為左幫自己開脫 話埋原樓主朋友夾埋屈你 你講唔講得呢番說話好有問題？
佢幾時有屈過你？你講下？

喂賤種話幫人，但又話人係潮文，仲開定先係咩意思

連仔終於做嘢
管理團隊已收到數位自稱為本主題樓主之社工或正協助安排社工之用戶發出之留言或舉報，由於我們目前無法辨認有關身份，如有關人士希望為樓主提供協助，請以電郵聯絡我們 info@lihkg.com 並提供相關証明。
另外，我們收到用戶舉報懷疑本文樓主情緒不隱，及多次發表個人資料。如樓主本人希望移除有關暴露個人資料之留言，歡迎聯絡我們。若需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

回覆時間：2021-01-05 18:45:58

咁撚守規矩做乜撚

識唔撚識起底呀 人地第一個po就係69遊行
而家佢係under精神有問題情況講嘅野黎

自己判斷下人地藍定黃啦

你咪風向撚囉
(2)

最鐘意睇你比人撚到好嬲好嬲又柒左駁唔到人
只可以一味波狗想遮醜

拿連仔你最好永久bam左呢條賤種
網絡欺凌弱勢人士

認真. 唔理真膠定假膠.
除左狗啫, 但就算樓主自願, 都無理由比佢POST ID card number

仲要佢之前有去過遊行
連仔

保持中立

你諗下, 一個人話自己去過遊行
又電話, ID number咩7都比曬出黎
都唔關係咪自願事啦

自己攞嚟 怪得邊個

對唔住樓主
做緊正事騎劫咗打擾晒
但眼帶賤種嘅所作所為我真係睇唔過眼

吖連登d admin都幾搞笑，要樓主親自搵佢先del post，大佬呀佢就係痴左線自爆架嘛，係咪諗住佢會突然變返正常叫admin幫佢del post

Pish

散了吧連狗睇到但決定唔做嘢

（管理團隊已回覆本指控）

睇佢個po講野嘅語氣同文句都唔同
一係唔係樓主本人一係就真係痴撚左線

有垃圾中立公墓員feel

連狗

屌你開個（2）有咩目的心照啦，唔通幫佢一齊屌呀店長咩
又要扮道德撚又要開post食花生

4

你係咪都痴撚左線邊飯屎眼係波台見到我

屌，幫推
條友明顯係問題，似係亞氏保加症。

幫推

唉

你撚人撚到人傻咗啦

連登好垃圾

連登仔唔理黃定藍，覺得好玩就玩，

問題點知佢真係有問題，又有信用卡又Id 卡又路飛又on9

再玩落去，真係有違人道

見到佢咁都希望盡快del到po

我認，一開始笑得好開心，依家笑唔出了，兩個月內咁多自爆Post……幫手推推

屌. 如果連登 CCTOY以外D人都幾好汁

連狗就

推
Post 1屌大力左，有啲唔好意思
樓主唔好唔開心，同你講聲sorry

咪del緊囉 我遲入去已經乜都睇唔到啦

呢個未 ON99

其實既然有社工跟點解連仔唔del po

呢個唔係本人開 係條垃圾開
但唔係唔Del下化

連狗. LINK都比埋你,
你都唔DEL

已有社工朋友跟進

Fact checked?
但佢仲係出緊Post 然後仲係有班垃圾刺激緊佢
點搞呀 失控到咁自殺點算

檢舉個POST

連仔淨係del相del資料咋
根本冇del po

最緊要del相del資料啦.

但問題果個POST都未DEL呀!

連仔只係刪左佢啲個人資料
無刪post

欺0(

啱啱睇咗

連仔終於成個POST DEL曬. 唔淨係DEL圖

以後變返叫佢連仔了

祝你全家比黑警殺死

樓主出事第一個搵你

有跟進社工搵左連仔

就會員指控管理團隊坐視不理之回應

2021-01-05
18:45
管理團隊分別於討論區留言及舉報均收到多個用戶自稱為會員「柴可呼司機 #256859」（下稱樓主）之社工或朋友正在安排社工。由於各有說法，我們亦難以分辦真偽，因此立即發出公告呼籲有關人士以電郵聯絡我們並提供相關証明。另外，由於收到用戶舉報懷疑本文樓主情緒不隱，及多次發表個人資料。因此當時建議樓主如需移除有關暴露個人資料之留言，請聯絡我們。

19:27
管理團隊發現有部份網民以樓主發表的個人聯絡方式以不同形式對樓主造成滋擾，因此將有關個人資料的留言刪除。至於當時未有即時刪除樓主所有主題，是因為仍在與數位自稱「朋友」及「社工」聯絡並確認身份，而當時管理團隊亦有向有關人士說明，由於樓主最初開設主題目的為發洩工作上的不愉快，如當時未經同意便刪除可能反為樓主帶來負面情緒（而在稍晚的時間樓主確實曾開設主題表示不希望管理團隊刪除他的留言及主題），希望由社工接觸過樓主了解過當事人後，根據其專業意見，判斷在刪除主題後會否有其他反效果。

21:43
在確認了樓主的跟進社工身份後，管理團隊根據其專業意見及了解樓主情況後，即時將樓主本日內發佈之所有主題刪除。至於其他跟進細節為保障樓主的私隱，我們目前暫時無法公開。
同時間，會員「眼帯の喰種 #284432」開設了「主題(2)」並曾要求刪除主題，由於當時有多個話題爭議中，為保留會員討論空間，因此管理團隊於該主題出示公告說明將會保留該主題至凌晨 1 時。

次日 01:00
將「主題(2)」刪除。

管理團隊對是次事件十分關注，但由於各種突發情況我們無法即時回應各位的意見，希望以上回應能為會員釋除疑慮。

相關回應 #208

*此人乃黑警, 請block及切勿回覆*

*此人乃黑警, 請block及切勿回覆*

推呀

到底點解要del

咁你解釋下點解對住絲打嘅反應係咁

想代P牌絲申請del po

對住精神病患者嘅反應係咁

屌你老母

屌 勁撚噁心

你條垃圾真係好撚嘔心

而家屌緊你偽善狗公雙重標準呀，又想偷換概念

班友懶好心咁